{"0.6.9": ["Mathias L\u00fcdtke", "mathias.luedtke@ipa.fraunhofer.de"], "0.6.8": ["Mathias L\u00fcdtke", "mathias.luedtke@ipa.fraunhofer.de"], "0.6.3": ["Mathias L\u00fcdtke", "mathias.luedtke@ipa.fraunhofer.de"], "0.6.2": ["Thiago de Freitas", "tdf@ipa.fhg.de"], "0.6.1": ["Thiago de Freitas", "tdf@ipa.fhg.de"], "0.6.7": ["Mathias L\u00fcdtke", "mathias.luedtke@ipa.fraunhofer.de"], "0.6.6": ["Mathias L\u00fcdtke", "mathias.luedtke@ipa.fraunhofer.de"], "0.6.5": ["Mathias L\u00fcdtke", "mathias.luedtke@ipa.fraunhofer.de"], "0.6.4": ["Mathias L\u00fcdtke", "mathias.luedtke@ipa.fraunhofer.de"]}